勇士真心勁唔齊腳照禁住西波龍黎屌

幾時禁住屌

宜家

勇靠黑哨到....

嘩巴打你痴線嫁?
咁樣講野小心比勇迷禁住黎屌